減緊肥要出街食既話應該食咩？

出面食野好似好多都好肥
求推介
高峰189磅

呢啲時勢仲諗成日出去食？
收左幾錢黎播毒

我係為賺錢而播毒

生菜魚肉
魚蛋米

計埋買外賣個d
有時唔係可以餐餐自己煮

外賣就易啦 , 點樣隔汁沖水都唔會俾人眼超超

認真答
每間餐廳都一定有健康啲嘅選擇
大路野 切雞飯走色 唔食皮 加條菜
茶記 食蒸魚飯
日本韓國野食下啲乜鍋物鍋
泡菜豆腐鍋 豚肉鍋個d
身型都係睇input 同output
食得多 咪消耗多啲囉
順手當練下體能啦香港人

大原則
走甜 走汁
原型食物

睇你揀咩食㗎啫
最緊要係黃店啦

少汁既意粉

可愛肥仔留名

基本要做到
少食炸嘢 甜嘢 食多啲菜 飲多啲水每日最少2.5升

肉類方面：主要食雞同去皮
碳水化合物方面：如果食藜麥、燕麥咁當然最好，但出去食就好難做到，先戒油麵、河粉、公仔面、伊面開始做起，白飯都唔係一個勁好嘅選擇，我個人會揀米粉意粉先

減肥出去食禁忌
唔食pizza 唔食薯條

星馬泰菜：
雞絲撈檬 個汁可以自己決定落幾多
船河轉金邊粉
馬拉盞炒菜
海南雞飯
泰式沙律

冬陰功同喇沙兩者卡路里都唔低，而且好高鈉（引起水腫），簡單啲講即係唔好食

日本菜：
刺身丼 ps 盡量忍口唔好食晒啲飯啊
刺身 基本上刺身都唔怕食 雖然啲人成日話三文魚好肥 豐富嘅脂肪酸 健康嘅fat 而且有豐富蛋白質 唔怕食
枝豆
西京燒定食
鯖魚定食
沙律
燒魷魚
雞扒定食
雞扒親子丼
石燒牛扒
昆布湯
鹽燒日式串燒 如：雞腎、雞軟骨、雞心、翠玉瓜、安格斯牛等

溫馨提示：玉子同鰻魚同前菜八爪魚螺肉都係好肥，天婦羅都係唔好食啦
基本上減肥嘅話 日本野選擇都仲有幾多 唯一要留意嘅係壽司飯其實好肥 逐件叫壽司會怕忍唔住食多咗

韓國菜：
人蔘雞湯
年糕湯
冇醃過嘅韓式燒肉
石頭鍋飯 雞肉/牛肉較好 ps 辣醬自己衡量落幾多
炒粉絲

如果好想食炸雞 去皮食囉

西式
牛扒 汁另上就更好
吞拿魚沙律
藜麥沙律
蕃茄三文魚意粉
如果burger 配沙律都還好 走芝士就更好 ps 雖然芝士卡路里好高但係有豐富鈣質
鷹嘴豆沙律
蝦類意粉
生蠔
燒春雞
海鮮蕃茄意粉
香草羊架
煎三文魚

食意粉會好過食risotto 因為意大利飯係用好多雞湯去煮 即係肥啲
食pizza就唔好同我講減肥啦
芝士蛋糕、朱古力蛋糕都唔食得啊

中菜
雲吞麵唔太大問題 全部都食得 ps 最好唔好揀河粉啦

茶記 大排檔
煎釀豆腐
炒菜類
蒸魚類
茄牛通/米
炒蛋
瑞士雞髀
蒸滑雞
炒魷魚
涼瓜煎蛋
霸王雞
炒蝦球
蒜蓉蒸蝦
帶子炒西蘭花
油鹽水煮蜆

Ps燒味飯唔好叫燒肉
Ps吉列乜乜乜全部唔食得
Ps 咕嚕肉同魚香茄子同公仔麵系列同炒飯系列都唔好食
好多時候大排檔都好撚油 尤其煲仔類 而且又會飲酒 放棄減肥會易揀啲

我窮撚平時屋企煮 但要出去食都窮食薩莉亞同譚仔
覺得都唔錯
薩 可以食魷魚 沙律 雞扒 牛扒 蜆等等
譚 可以食雞肉清湯

與其係諗減肥食乜嘢好 不如倒返轉頭諗有啲乜嘢唔食會好啲

車仔面
都係以雞肉配菜為主，有時內臟都會照食

基本上豬肉同加工食物 如火腿腸仔牛丸 唔會叫
麵筋、河粉、油面、伊面公仔麵都唔會叫

台灣菜
蚵仔煎
滷味類配麵/飯 盡量唔好食晒啦
鹽水雞
台式涼麵 醬汁分開上
仙草甜品
豆花甜品
無糖茶

癡線你好有心機

嘩 你好有心機 一定好fit 感謝你

多謝你想知呢樣嘢好耐